（你問我答）又有個新洋腸男友

但我食得洋腸多
最近想搵黑腸

Once you go black
You’ll never go back

一個星期做愛幾多次
佢幾粗幾長?

廚房幾大？

大大支 正

而家冇愛做佢返左意大利過聖誕
8寸長到
都幾粗

啊姐既性慾中國臘腸不能解決

好細

有冇比人屌到瀨屎？

自貼對腳黎j下先啦

我8.2 吋
A0
做我女友ok?

來吧!! 女孩子們, 認識一個洋腸男友
擴闊你的眼界

和你的陰道

留比你食

佢一直想試
我拒絕

我有iPhone X咁長
直徑35mm
同洋腸差幾多

35mm

唔靚仔條腸幾大都冇撚用

希望你第日老公因為你變黃面婆而出軌
貪樣臭西

香港定居D洋腸/黑腸搵幾錢一個月?

你對波幾大

咩意思
太細？

已完成左十世